強烈建議屯門牛呢幾日搵住其他區嘅朋友借廁所沖涼

分分鐘啲毒滲撚哂入tube 大家呢幾日最好去天水圍元朗問朋友借廁所沖涼 飲水淨係飲枝裝水 唔好飲屋企水 屋企就得閒開著水喉排下水 等有毒嘅水都去哂同埋自己大廈洗咗水缸先好用返屋企水

Pish💦

你真係follow咗我

觀塘啲水族藍過九寨溝coz

Cls*

你係第一個追蹤嘅人係咪好感動😂都係唯一一個

有無驗水

其實邊到有TG 邊到就有污染
如果食放題嗰啲更加死
山埃毒氣 化學武器嚟㗎

Push

好感動

好提議 想問拎完啲水可以俾邊間化驗所 唔識

本身我都冇諗過會咁大件事 以為只係去發夢嘅人先會受到影響 直到啲人飲完水又話肚痛又乜又乜咁 好心痛 有啲小朋友仲好細 嗰啲真係未必受到

推

希望住屯門嘅黑警快啲聞tg聞死

今日屯門催淚氣體洩漏，可能係中共有意準備用毒氣殺死七百萬香港人嘅預演

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

有無屯門手足

屯門有無狗竇？

區區都有黑警住 希望毒撚屎哂佢地

推到屯門手足見到

屌，cls

💦💦💦

推

睇下啦

【正視聽：反思行動數量】

有睇過 辛苦哂手足